農夫山泉55蚊入苦主區

點算好
聽日如果開40蚊
仲放唔放好

過兩日升到100

我100 蚊入左 你收收皮先

邊有100蚊

60先放